# README #

Prueba para ingreso Dacodes

### Descripción ###

App que despliega un catálogo de películas y los detalles de cada una de ellas.

### Puntos realizados ###

* Despliege del catalogo de peliculas
* Scroll infinito, de acuerdo al número de páginas que devuelve el servicio
* Swipe up para actualizar información
* Consumo de los servicios rest solicitados


Mary Liliana Falcón López